[咁中意笑]割左王喜同陳志全啦

勇和就會有同性戀
唔理真相定假相
你地咁笑法,同藍絲有咩分別?

元朗水泥牆
井上FB已經炒車炒到仆街
醒少少啦仆街

打錯字

係:勇和都會有同性戀
試下攻擊藍絲黑警做過既衰野

有post割人gay？